我敢講 如果大家能夠團結罷工1星期 政府一定妥協放人

香港經濟 地位將會重創
否則無可能救到佢地
輸贏就睇8月5號！

全港大罷工！

推

44個鳩告暴動罪 擺明係制造白色恐怖
今次認輸就完了

我敢講 呢個政府點都唔會妥協